[鞭屍] 2015年嘅中文大學香港亞太研究所進行《香港“九十後”的公民價值及參與研究》

中文大學香港亞太研究所進行《香港“九十後”的公民價值及參與研究》，希望釐清通識科對學生的政治影響。研究發現，學生對通識科的興趣對他們的公民和政治參與影響不大。喜歡通識科和不喜歡通識科的兩組學生，普遍都沒有參與有組織的社區和政治活動。同時，通識科提倡的“明辨性思考”並未對大多數學生帶來激進思想。相反，通識科主張的多角度思考令學生更容易跳出自己的社會位置及“身份政治”的制約，以不同視角來全面審視公共議題。

研究在 2018 年初的《港澳研究》期刊刊載，而期刊是港澳辦主辦、全國港澳研究會的刊物，有一定分量，政治領袖和其智囊理應不會陌生。

點解林奠同班奶共派咁急搵教師同通識科祭旗?
支共每年掟幾十億維穩費嚟養班奶共派 結果搞足廿幾年唔止人心回歸唔到 仲搞到否定支共統治嘅人佔社會多數
所以班奶共派唔搵其它嘢嚟賴 咪等於變相話俾支共聽自已係無撚用嘅呃飯食廢柴 你見689為自保係咁追住楊撚雄嚟咬就知乜事啦